點解恒指唔改名QQ指數

咁咪可以長升長有

hkex 改名做騰訊交易所 即刻牛3

因為QQ 爆升恆指都可以食左屎咁

我已經叫開騰指

如果唔係941 呢d辣殺騰指一早三幻二啦屌